點睇時事台對住hunter biden既fake news 打晒飛機？

[突發]hunter biden連奧巴馬個女都屌過

睇下＃90

is that surprising? what do you expect from 屎台